用咩車太好

唔是用來飛，淨係返放工用
依家條s drive 一落雨行過渠蓋就跣過踩冰

怒漢

石橋grxi
pss f1a3

咩車

Dunlop Direzza DZ101

1.3椒仔

貴野喎爸打，腳車揸會否side左

Pirelli P Zero Nero

耐用用 Firestone

Toyo r888

買鞋根本唔應該慳

害死人

用開米仔 xm2…都算幾唔錯

邊度買呔平

撚太撚

Michellin pilot super sport 4s

想平試下韓仔軚囉

595rs-rr

米仔ps4
架ct200h 用緊

Cup2

用d 過期胎，揸到開到胎
咁先練到野

f1a3

我講me

好提議

Hankook

pss 最好
腳車先更加要落重本
日揸夜揸風雨不改, 唔靚d 點安全

有冇平軚舖介紹？

所以你手野咪堅

要咬一定係米仔ps3
不過我自己都係用慳油環保呔
比起s drive煞車距離長一倍

我都用緊 Yokohama eco

巴打用咩？

AE50

幾錢一條？

$650 15" 195

之前聽你講ps4
用緊,係幾靜

買F1A3

多謝支持

EP200點睇？

Goodyear efficientgrip performance平平地唔錯架

用緊米仔ps3

巴打 PS4(16") 幾錢條?邊頭換?

搭單問

Ps4 有無195/55 or 60 R15

唔知幾錢條

其實dunlop啲胎係咪唔多掂

我4條17"車連裝4千幾
求其搵間呔鋪換得啦 唔差得幾遠

咩尺寸？ 行車靜唔靜？

靜
本身凌志已經靜
用埋ps4 靜上加靜

辣椒加cup 2

四條18"差唔多7k
前235後255

我4條215/45 R17